香港AW S4 無ECG?

另外錶帶膠同seashell有咩分別？

無既話都唔知買黎做乜

Apple store 無介紹呢個features

如果無都幾攪笑

似係無

有ecg香港就唔俾賣啦

？

無都好，用緊S3 lte好滿意，用多兩年先算

但官網寫有wor

香港wor

佢有寫電了心臟感應器

香港d垃圾法例+醫療霸權 冇返3/5/7年都唔洗旨意

無wor，你搞笑？check heart beat 唔係ECG

已經 clarify hardware 係有
但 software 只開放比 US only

香港暫時未用到 ECG 我已決定唔買

有冇咁on9

加價貴成千蚊 你閹咗 ECG 唔比我? 搵鬼買

等買水貨

用唔到香港cellular?

香港冇，法例嗰堆，而且就算有都未有得用，要到年尾

得美國有

即係只講hardware 有，但software 又唔support,呢d係咩宣傳手法

香港法例問題 賣醫療級用具要拎牌

咁都關醫療霸權事
真係屌你個西
人地apple watch 都要過FDA 啦
佢過左咪得囉on99

咁咪放長雙眼睇下幾時過到囉

香港不嬲慢過人架啦
航拍機嗰啲都係，香港唔比開FCC mode，個range少幾公里，所以好多人改機

佢唔明醫生團體為左保障自身利益係可以去到幾盡
脊醫、中醫、視光師、藥劑師、nurse practitioner、營養師 etc.
全部都比人打壓到仆街/胎死腹中

Apple仲出ecg嚟搶醫療機構/醫療儀器公司生意？no way

香港一定唔會比呢個功能過approval

你講打壓不如類似呢家香港人比大陸侵入
一直都係醫生做埋藥理 一直都無問題 同埋香港跟本唔需要“咁多“藥劑師
你行醫藥分家咪搞到本身醫生賺既錢比左藥劑師賺，市民跟本無乜大益處（at least 係香港）
明明呢家藥房都有藥賣，都唔明有咩分唔分家問題：o）
同埋中醫脊醫呢d無evidence based 既野就唔好拎出黎講啦
人地心入面笑7你咋
唔知你有無讀過大學啦，有讀過就知所有野都講evidence 唔係你口upup 就係事實
有evidence 再分你個evidence 既可信性，同埋做實驗既過程都會核實
但係脊醫中醫大部分無咁既野，都係任你up ，試完一樣試另一樣
你試下西醫咁同你講啊

霸權霸權 霸你老母咩
咁所有野都有霸權嫁啦，PCLL 都係霸權囉wor？比牛頭角個師奶都一齊做律師醫生好唔好啊連登loser

Apple仲出電話嚟搶nokia公司生意？no way

香港一定唔會比呢個功能過approval

中醫的確是偽科學，安慰劑現象

明明勁撚多case 係醫生 refer 出去比OT PT Nutritionist
你條撚樣就話打壓 on撚99

好多連登仔信嫁

信中醫果班唔洗ECG
搵個阿叔摸幾秒，斷症100%

打過俾Apple Hotline
只要更新到iOS 12
香港都有ECG

咁浸大個個課程係偽科學？

9up?

無心電圖功能就用返series2都得啦
慳返

我冇9up
真係唔信自己打hotline

The new ECG technology will be released later this year through a software update for the Apple Watch Series 4. It’s only available for users in the United States.

咩原因唔比？
如果係因為醫療咁D血壓溫度計係咪都要囉Cert？
賣水貨犯法！？
定係apple怕有意外上身

Apple US

APPLE HK

屌你老母死Gaycook, 價你又識加，功能又唔撚齊

大學=/=科學
藝術系 文學系 宗教系 音樂系⋯⋯

用於健康上必須長期可驗證測試
而唔係聽信某某君故事

白人牙膏望下啦屌你老母放流料

呢部野我見過醫院有人用
應該拎左approval